# notizen-ideen-unausgearbeitetes

Hier liegen Kritzeleien oder sogar volle Skripte für Zirkel, die kein weiteres Material benötigen oder bisher noch keins spendiert bekommen haben, aber auch Ideen und Spinnereien.